2223 #黃埔 於明安街被捕 #鄧卓帆（同音）

幫推

推啊

發生左咩事?

推

推 其餘兩個人有冇名？

又俾人拉

突發！香城online現已公開發售！

又亂拉小朋友嚇人
死仆街黑警

推呀

救人

推呀咪再推其他膠post呀救人呀

Push

又捉 死黑警屌你老母

搵星火？

推啊屌

歡迎入黎討論

push

發生咩事

另外兩個不停掙扎 完全無人幫

佢係我ex 有冇人知當時咩事 我已聯絡佢家人

tui

仲有
陳卓明
黃奇峰
鄧卓榮
鄧卓凡
伍浩然
拉左5個

街坊話係便衣幫藍絲打人

又強搶

屌你班黑警 成家死！

我屌你老母

已有朋友開始做嘢

推幫手救人

有沒人知被人拉咗去邊
有朋友被人拉咗

紅磡指揮官鍾雅倫表示要黎搵街坊覆桌

仲自立「辱警罪」
因街坊屌佢老母，立即情緒失控，瘋狂向街坊噴胡椒
最後以「屌我老母」罪名，將街坊拘捕

[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

屌佢老母
又有阻膠阻住獅鳥搞到一齊比人捉

濫捕到仆街呢班死黑警

休班狗 仲有佢隻雌狗

救人 要平安出返黎

ppp

黃埔晚上有市民聚集，一度有人以雜物堵路，據現場市民拍攝的片段，相信有便衣警員在明安街制服最少三個人，後來防暴警察到場，清楚聽到有相信便衣女警指揮到場警員。

警方到場後，附近有市民不滿叫罵，一名男子多次被警方噴胡椒噴霧，之後男子被警員帶入封鎖線制服。

D

鳩拉
一定要
我無嘢講 (我路過咋 < 除非你好撚有信心佢入你唔到 但喺相信大家都喺被捕新人 所以無謂比位佢入)
如果有受到不合法對待 一定要投訴 唔好比佢講無收過
有唔舒服 就一定去醫院

黃埔手足好撚勁

成班就手旁觀，痴撚線

聽日光復黃埔紅土光鳩佢狗屋

再18區開佢老母花

依加重有？

點解防暴未到，單對單時，咁多人圍觀，都冇人救佢地架？係咪仲未俾狗拉夠呀？